17歲木村光希：好想早點結婚！ 合體親姊「公開理想型」6條件根本木村拓哉

17歲日本星二代木村光希是木村拓哉和工藤靜香的小女兒，繼承父母高顏值出道，加上19歲的姊姊心美也跟著入行，姊妹倆時常在家中開直播和網友互動，雙雙飆起人氣。她近日在直播中透露理想型對象，坦言好想早點結婚，掀起日網熱烈討論。

只要遇到特殊紀念日，木村光希就會合體姊姊心美開直播，且事先會請粉絲提供問題，讓直播變成有問必答大會。兩人形容心中的理想型時，透露「手好看、聲音低沉、有背肌、肩膀寬、適合穿西裝」、「能好好保護我的人」，並說「好想早點結婚。」

姊妹倆聊起理想男性，網友紛紛聯想到木村拓哉，眾人輪番回應「果然爸爸是理想型」、「喜歡的男生條件跟爸爸好像」！其實兩人早前也在直播透露，希望找一個像爸爸一樣的對象當男友，結果引來網友哭笑「很難」。

木村拓哉走紅以來對私生活相當低調，兩個女兒出道反而樂於分享家庭點滴，每次直播都成為日網關注焦點。例如一家人時常聚在一起玩「大富翁」遊戲，木村光希說「爸爸很厲害，玩的時候很有計劃性」，全家都愛釣魚，談到一天中最幸福的時刻，「是全家吃晚飯的時候，大家總會在吃完後說『 啊，已經結束了』。」

▲木村光希、木村心美合體開直播，透露心中理想型。（圖／翻攝自IG）

▲木村光希、木村心美開直播吸引大批網友關注。（圖／翻攝自IG）

兩姊妹都咁普通
可唔可以收皮呀

阿妹個樣似係好易老個d
雖然係靚
但諗起佢阿媽

佢阿媽後生好靚

阿妹同老母成個餅印

家姐似阿媽

做明星諗多左

你唔屌

我屌丫

兩個都靚

似阿媽個個係家姐黎

屌同做明星兩樣野

你是咪撈亂家姐同細妹
細妹出名同木村餅印喎

心美係大定細?

Koki好靚喎，睇過佢出活動同Janice man合照，靚過jm好多，講緊jm已經好靚，但koki企埋去係勁有星味嗰隻。

心美係家姐，即係齊陰嗰個

即係我掉轉左 掉轉埋右

唔識形容既怪，但就係唔靚，唔醜。
所以普通。

妹妹丼

姊

女版木村所以怪

似肉酸拓腮扮女人

普通人算中上 但做明星就差少少